有冇試過忍住唔搵對方？

好想搵佢，但一搵佢佢就唔中意

最高紀錄 5分鐘

咁就唔好搵人 畀返些少樽鹽自己

咪搵人啦，block柒佢

有 今日等佢三個幾鐘 忍唔住問佢

咁知道咗對方都唔會主動搵我
何必主動搵人

忍緊 啱啱連電話都del埋

無搵個幾月

搵咗。
身邊個個都叫我唔好搵佢，但始終都忍唔住。
電話對面嘅佢都同我道歉，但係感覺卻好冷淡..所以我諗..